兩倍速煲劇真係爽

以前好抗拒飛劇或者開倍速睇戲
隨住年紀愈黎愈大 時間愈黎愈少
又有咁多電視劇電影動畫想睇
近排終於試左加速睇劇
無論日劇美劇韓劇或者係動畫 分別其實唔大 反而會因為開左加速冇咁悶 爽快好多
除左個別情況 對白太多或者經典動作場面之外 大部份情況開住兩倍速真係好多優點

1.3至1.5 剛好

以前睇韓劇見又長又拖又慢所以試過倍速睇，覺得好好多